# Компании

При регистрации аккаунта, если пользователь выбрал "Юридическое лицо" и заполнил поле "Компания", автоматически
создается _компания_. 

Каждая компания имеет:

- ID
- Название компании
- Автора (аккаунт, создавший данную компанию)
- _(опционально)_ Профиль компании

Для заполнения ИНН, ОГРН/ОГРНИП, банковских реквизитов и прочей информации используется _профиль компании_, который
можно создать/обновить при необходимости. 

В состав данного инструментария также входит валидатор, который проверяет правильность заполнения ИНН, КПП, ОГРН/ОГРНИП 
и прочих полей. Данный валидатор **не блокирует** создание/обновление профиля, он носит уведомительный характер.